柏豪ig出post!

曲唔曲？

算係咁
又叫人投票又叫人捐錢

唉都算係咁

可接受

佢自己都應該捐左

其他護左旗嘅藝人都咁曲下就好
起碼比我知仲有藝人係同路人

被禁聲

在心中

佢唱嘅櫻花樹下永遠都係最好聽

Pakho
不枉我掃左你itunes幾十首歌

其實唔撚明點解啲人仲要針住佢
佢已經好盡力

唉！

大陸軒

不推文不推文

柏豪又靚仔 心地又好

直

講真 佢同千嬅一開始有出過聲都算係咁
佢地唔係唔知出左聲之後公司支那嗰邊會有幾大壓力

佢del撚哂ig果下都好癲

藝人嚟講算係咁
再直少少已經唔洗撈

牙豪

反光紙 = 光復香港

容祖兒都曲左la

Yes 講緊以千萬計的收入

...佢年年生日都咁講架

del完第一個出嘅po仲要係講呢啲

真架？77地添⋯

不了

咁都得？

佢之前係微博like左何妖

真係 分分鐘出完呢個都俾人屌

微博係咪佢用
問心你自己判斷

走啦 引戰狗

在心中

係既話... 今年特別有意義

不推文 唔想上熱門

最好男歌手

名曲櫻花樹下

抵讚 讚得好

年年生日都咁講
廢post唔好推

善用不推文回覆
拉

ok la 仲想點

咸左 吾反迖鳥

佢經理人控制完佢社交平台之後like爆河妖啲微博

算係咁啦

拉

叫人投票=黃 同何妖合照=藍 叫人捐錢=黃

我愛你ph

好喇唔好講柏豪喇
早啲訓啦各位！
聽朝大家仲要早起
不推文

唔好打飛機啦

真係盡咗力 真係算係咁..

佢應該一直關注緊件事嘅，定係咁啦，收貨啦

算係咁
respect

佢禁打 算係禁 比比鳥

希望多啲真香港藝人真心撐
有困難就好好學曲

支持，見到佢del 晒ig都知佢企邊面啦

不推文
唔好放大藝人
一陣又禁

Pakho

柏豪真係算係咁，點封殺點樣屈佢佢仍然肯講咁多野

柏豪係將軍澳波友
佢岩岩出道 仲係唱緊六天果陣
仲有係將軍澳打波
相信周同學離開令佢都會有啲感慨
Thanks PH

年年咁講大家就唔好ff今年特別有咩意思啦

抗爭失敗左嘅人辦
如果輸左 全香港人都要滅聲

之前有哂圖 不過啲人無視左

其實係 佢年年都咁講
不過可能真係又暗示掛

柏豪係真香港歌手 多謝佢肯出黎表態
銀紙香 數埋手指都冇咁多歌手抵受到

拉 佢年年都咁講

仲微博like埋何妖

柏豪完勝樂狗

ho jai

set咗留言上限

過份解讀？

而且timing 喺又一城涉打死人後

我唔再笑你櫻花樹下了

咪撚推啦屌你老母 想累死佢咩

中共網軍 你估流既咩

佢比人禁聲

我幾欣賞佢

佢年年生日都會叫fans捐錢俾慈善機構
今次叫人捐錢唔代表企我地依邊
唔好唔記得佢微博like過何君堯嘅post又做護旗手
利申 做左佢fans六年因爲今次一事已割

關咩事 佢年年都叫人捐錢唔好送禮物

其實通常就會講捐錢俾慈善機構就算
但係佢係講有需要嘅人物嘅機構，好翹口
我覺得佢係暗示緊
唔需要討論啦 信嘅就信 唔信就算

關我地撚事咩

放過佢已經好過雞容

呢個就算吧啦

所以咪想叫大家唔好理依啲垃圾post 尊心推黎明三罷同其他重要post好過囉

連個蛋糕係黃色

你自己打理ig
會唔會仲咁得閒用微博

真 個下唉完全唱出着歌嘅神粹

成班表錯情

估唔到護旗手都咁有心

軒叔微博又唔見你地咁講

洗完白未呀？ 你咁講同英皇嗰班護旗手fans話公司出post有咩分別

有師兄話張敬軒間餐廳國殤日幫過班手足（聲稱fced）

男神

黃色文化圈: 「黃秋生」主演新片《死因無可疑》預告片

英皇喎你支唔支持？

但係事實就係咁呀嘛
班偽人飲飲食食行show做job
得鬼閒好似我地咁咩

唔好推佢po 我係分界線
大家推翻聽日同又一城

佢年年生日都係咁講 希望收到大家捐錢嘅收據

支你老味， 一樣咁衰，周柏豪幫cctv拍劇， 今個月25號出街，又係星夢娛樂合作歌手，點撐呀？

pull

手足！

不推文

可能係公司要佢del po
佢癲撚到del晒成個ig d po

身在薯營心在漢呀

柏豪係男神

係唔肯承認自己當初撐錯人

連登啲n重標準真係好難頂

總之要interpret到乎合自己嘅主觀願望

我關心佢係咪續左約多啲

果塊金箔既形狀同擺法都好似燒衣常見既金紙

其實佢一開始已經叫大家投票
都知道佢係真香港人
不枉我咁鍾意你 希望柏豪BB有睇個post

最衰冇得留言 有既我一定問佢捐去星火或者612得唔得

嗰班分化撚黎
目的製造批鬥文化
步日本社運失敗後塵

千嬅個tour差啲收皮，成50幾場，一年前已經簽晒約
唔係啲細雞演唱會，係每場都過萬人甚至3萬人嘅演唱會
佢老公都話如果要賠賠晒成副身家都賠唔起

佢算係咁啦
之前仲有人屌佢

2010年

80後的周柏豪昨日開 post講六四，他說：「為甚麼這裏平日上傳相片的按鈕消失了？」明言上載東西忽離奇消失，懷疑遭河蟹，他又說：「今天要你們密切『關注』我們了，辛苦了。我愛我祖國，我愛中國，我愛北京，我想到內地旅行，中國加油。」周柏豪又語帶諷刺寫道：「店舖裏突然在今天這裏多蟑螂衝進來，打不盡也打不完，但同時又有客人在，不想得失客人，其實倒不如老闆你今天休息一天，拉閘放毒氣。」不到 20分鐘，他又再抵死寫道：「河邊有隻羊，河邊有象，河邊有隻小蟹仔，好似你咁樣。」他又指上載相片系統繁忙，暗示被阻撓。

加油周柏豪

衰在小咁幾句

咁都要鞭

係咪達狗幫佢寫？

佢IG仲串撚柒柒喎

攬炒派

人地一早叫投票 又有間接表明
你仲想佢點

藍屍睇4點大話會夠睇到爆哂粗

但係佢間餐廳有救過手足喎

反而覺得係佢知道個post唔啱所以唔開心 好多其他留言仲透露左佢無變同佢點諗 唔明點解係focus係串個到

曲佢老母 衝出嚟跪呀佢
利申: fans

唉 好撚sad

跪左但擺明曲

藍色嘅窗簾

Pakho bb

好難得架啦

講咗好多次微博係經理人管

本身佢形象都正面（人品）
所以佢打依句野大家會諗到係別有洞天

所以一個人修養好重要

班狗講句關心人既說話都會變成貓哭老鼠

以前覺得佢mk歌手
宜家 很係好敬佩

加拿大Montreal 出現巨幅連儂牆

我覺得佢真係算係香港人
好早就為香港人發聲
好過啲ming狗屎狗啦

too late

咁個個都係架，英皇班人唔係咩？

只可以話，周柏豪玩social media真係好叻
跪完，可以繼續賺盡人仔
不過暗示話你知啦
我賺人仔係被迫架，我唔想架，又過到骨
相比之下，張敬軒真失敗

誅心、多重標準、二元對立、非黑即白

擺明叫人做一般善事，唔知大家ff d咩

呢度好多佢嘅打手
其實佢早幾日已經出緊動態IG po，根本就係有計劃復出IG為佢套奶共cctvb新劇宣傳
佢facebook上個月已經出咗post宣傳緊套劇歌啦

人地咁表態都仲要屌
你地真係cls

柏豪

終於有個心水清...
唔好再吹奏佢啦大家

係喎，唔記得佢係cctvb，唔怪得啦，郁條毛都要開post！又有班垃圾要推到完場喇

犯民唔使講，CCTVB、英皇，重有大量狗屎垃圾，全部上兩登宣傳，做打手。講到尾，都係利益，都係錢

放過佢啦又提櫻花樹下

好無辜 要數個artist 公司 其實ph咪一樣係tvb 一樣微博like何妖 仲要唔係出post交代比面 係無必要嘅like

其實無表過態

唔好咁mean

個蛋糕成個pepe咁

引戰狗請離開！引戰狗請離開！

未出道前條友已經好抑鬱
好多沉思post係xanga
信佢係好人

佢真係算係咁啦，簽tvb都暗示下，要屌有排都未屌到佢啦

樂檀一哥

多功能老婆會唔會收

柏豪仔重有良知

難啲
台慶劇

咁都可以拉到落去

有朋友做音樂都算識佢，只可以講佢一定係黃

d人成日話佢淨係叫人投票唔代表d咩 但其實梁烈士走嗰時佢有出po 我唔係佢fans都知你唔知？

支持柏豪

我都十年fans
但見佢like何妖微博真係唔得

做咩咁多負皮

張敬軒支那仔護旗手